林鄭假封關係因為醫護罷工定深圳封關

林鄭假封關係因為醫護罷工定深圳封關

同理， 之前林鄭停武漢高鐵， 係因為保護香港定武漢已經封城無高鐵

正評： 醫護罷工令林鄭跪低
負評：深圳封， 林鄭先跟住封

（客觀分析）形勢大好

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

同意， 都已經社區爆發

林病不封關導致帶菌者湧去深圳等過關導致疫情在深圳大爆發,所以頂唔順主能封深圳,哈哈哈應代深圳人感謝林病